裝左線 但合約未生效

由hkbn100mb轉左去網上行 1000mb
個師傅尋日就黎裝左線
但份合約8月中先生效
咁我依加就開始用條線會唔會收我錢

仲有直插電腦得8xxmb下載 9xxmb上載算唔算正常？

如果真係收我錢 我話測試測度做解釋得唔得

速

你唔會上到，裝左線但佢果邊都未開通有咩用？

down 800 up 900 你仲想點
想1000mb plan比夠2000你？

尋晚裝完真係用到啵唔係咪試到速度
今晚再試下

上網睇好多人都去到900down
咁我比左錢想要好啲速度有咩問題？
我上黎問下清楚又有咩問題？
小學雞咁都有得鬧